屌你頭先係九龍站果二個偽娘

你二個真係好撚樣衰，咪撚岀街啦仆街，影9衰晒屌你老母

對唔住囉

仆街啦你

圖

sorry......

有圖就po撚左啦，佢地行得好撚快

會唔會其實係女黎？

無可能！！真係好撚肉酸

對唔住

樣衰的女就要俾你叫偽娘

對唔住 下次唔會

生得似男人姐 對唔住囉